啲人咁叫改鏡是否痴線

佢改做燈座又ok喎